为我国安全，强烈要求政府高官放弃外国护照和财产。及其子女必须回国接受教育和工作

PO去微博做文宣thx
强烈要求习大大以身作则

为免国家重要官员涉露国家机密，此举必需严格执行！

高官取消有Q用!!
你睇雜大大老婆同個女, 同佢一家人都有外國passport.

做得副市長以上其直屬家人都應該取消外國passport
雜大大更加應該以身作質.
示範咩野叫愛國愛黨!!